高登文分享 共產黨唔怕香港人, 係怕大陸人思想變成香港人

原作者：倉井皆空
所以大陸海關咁緊張要check你香港人手機, 就係怕平時對大陸人洗腦的努力白費; 只要無內地人同情香港人, 共產黨的民心就會穩固

一個政治現實就係, 香港不是獨立城邦, 而係被中國政府制約; 在目前的強勢中國裡面, 香港亦無可能獨立, 而中央政府一日沒有民主, 亦永遠都不會給香港有. 所以爭取香港民主係不可能同中國切割, 不是一句"Hong Kong is not China"就自我陶醉以為純粹顧掂香港就得, "8964是中國的政治不關我事", 這是因果關係.

就如當年辛亥革命的成功唔係單單一個武昌城市起義成功, 而係要引發全國響應, 就好似1989年咁; 所以與其在香港街頭勇武抗爭, 倒不如計畫下如何將香港反送中抗爭的真實一面撒播到全國各地, 令內地人知道真相, 理解真相, 同情真相, 並且重燃爭取民主自由的思維, 呢個先係救香港的終極方法, 係真正的長期戰.

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會